IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(41) Eating Trip第三季繼續食玩瞓

IONE全體成員合照

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論
至於團愛or油飯唔該去：

油大主唱超"凡"唱功令人聽出耳"油"

(重點係3:57)

鎮Post之寶

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔理嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友拎零分嚇到的時候 佢自己就微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好Dirty

四、咁多鏡頭影住都撩鼻 好唔注重衛生

PD48 時期：

五、公司評價嗰陣話阿櫻吾掂

六、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

七、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 後期淨係識痴住話題性高既nako

八、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

九、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽！

十、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十一、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十二、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十三、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十四、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十五、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無

IONE時期：

十六、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十七、自九月一日起日日都有新面孔

十八、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十九、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

二十、唔知佢想點, hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

二十一、hi醬生日v, 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐, 仲一野撞走禾真, 嗰粒嘢嚇到禾真之外, 佢仲lur咗落啲匙羹到, btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十二、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十三、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十四、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十五、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十六、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

彩演都唔知簽邊

二十七、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
(詳： 6:12)

二十八、偶像運動會當眾撩鼻令人情緒不安

二十九、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早好大聲聽歌嘈住人

三十、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲特登講黎嚇佢

三十一、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十二、食完唔要就掉落個飯盒度，小天使唔小心食佢口水尾

三十三、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

三十四、ARCADE II EP15，著住鞋棟高腳坐，好無儀態，對鞋踩過地下又多菌又污糟
[/quote]

你老母個死人油飯爆po又唔撚開
唔開就咪撚搶1001
同埋個po係禁文盲ok 曺柔理以外 唔識睇字就彈開啦
仲煩撚過其他油飯 其他人都識收下 呢條友係咁喺度po

瞓醒lm再瞓過 早唞

訓醒lm

新post留名

真真又有認證了

Lm

留名

曹婦與狗不得內進

Lm 我愛奈子 我愛IZONE

分化 拉。 利申：無心講柔 如有冒犯先喺度講聲Sorry囉
IZ*ONE妹妹們唔會想睇到我哋WIZ*ONE分化
如果俾周周知道我哋wizone係度排油，
會有幾傷心 ？ 唔單止周，相信其他11個都會好傷心，
大家都係wizone應該互助互愛，可能柔B有啲唔啱嘅地方，但希望WiZ*ONE們可以包容吓
排油嘅所謂Wiz*one唔該問吓自己配唔配做Wiz*one
我淨係見到成班喺度恰緊個小妹妹囉，成何體統？ 口口聲聲話柔理虛偽，反柔撚又何嘗唔係虛偽呢？
柔理經歷過偶像學校嘅失敗，到PD48 脫穎而出幾經辛苦出道，作為柔飯真係好高興
IZ*ONE 已經解散咗，所以我哋WIZ*ONE更加要團結

油飯不是狗，希望大家彼此尊重
試問IZ*OnE沒有曺柔理？ 邊個負責高音？係咪搵你老母唱吖？反柔狗 收皮啦。
謝絕分化，糾正反柔歪風

最後，一齊嚟欣賞吓柔理嘅天使之心 講撚完

有冇WIZ*ONE收到Ticket 嘅Email?可唔可以cap個圖黎睇下個email標題？

[INTERPARK] Here's a special gift from IZ*ONE ONLINE CONCERT [ONE, THE STORY]

去垃圾郵件搵下

多謝你讚我都識收下

[Rewind : Blossom] IZ*ONE(아이즈원) - 3!4! MV Teaser

講到權同演做唔到主唱咁
你唔係以為油真係好唱得呀嘛？講到四代女團主唱 油車尾燈都見唔到

駛撚收咩？柔B係IZ*ONE大主唱，好難避免唔講佢，除非柔B退咗團囉！

究竟係曲定直 真係睇唔透

㩒入回帶 直頭懷疑係黑粉扮撚晒野

又要仁美出動

咩黎, 又用izone 個名?

翻唱黎

Thank you先，但都係冇

得返個30幾日就咪撚嘈啦
做油飯唔係錯 見到個標題入嚟咪出少句聲就唔好串柒柒..

隊野都完仲嘈乜鬼

見你咁認真幫牙油平反 我決定今日lunch叫個油飯幫你打打氣

LM

隊野就完都仲有得嘈=好有團魂

我都收唔到 係乜野來

跳彈純

跟得大家姐多

新飯留名

彈彈波

好有動感呀

又出事🤦‍♂️

你interpark應該冇剔到接收email

唔知nako今晚同邊個食飯呢

新帖留名

珍惜每一天

留名轉會

咁點算我真係冇剔

已封鎖會員 椰汁炸豬扒

想比純打

我都無

lm

呀降

靚到吖
唔知今日係乜行程呢

呢個look好靚

首歌

原來係武林行程

唔知會用乜野身分參加呢

搵你老母唱都得 izone搵邊個入都會紅架啦 無左邊個都得

原來去時裝表演

準備入RP
大家姐要入RP

冇佳恩都得

想反燈?

Say goodbye

如果2個都入RP就好，入面好似有2個成員都參加過PD48 咩素嬉同juri

3個

牙降個樣好嬲打

但RP啲歌好廢下

其實估計IZ*ONE 出道前佢地就係rp架出道組入面架啦，而家入係遲左兩年者

呢兩年差好遠 完全唔同level
人才

采既兩年同大家姐既兩年意義上差好遠

其實收一收皮好冇?
就係因為搵邊個入都會紅 所以先更加顯出到做假對佳恩嘅影響
如果冇做假 佳恩紅撚過油十世啦 而家搞到佢差唔多雪咗兩年 放棄做idol去咗做演員從零重新出發呀屌你老味

好講唔講拉埋佳恩嚟講 油飯真係戇鳩鳩

你都好嬲打

最緊要佢地開心，去邊度都支持

佢哋有兩個 互相陪伴
但周純

重有hi同演
單人黎緊一解散慘好多

蛙就唔怕到時變左公司搵錢工具應該忙到屎，光北就真係無得估🤦🏻‍♂️

唉喲 真係陰公豬囉
sorry喎 踩親你條尾
喺度祝佳恩大紅大紫， 紅過IZ*ONE

還我柚子姐姐

I Can See Your Voice 8預告

冇剔唔掛得無

有確認買咗飛email但冇嗰個
咁即係點

咁佢確認email一定要send俾你嘅
但之後嗰個email係活動之後
所以無收都正常

無帶口罩?

想比佢打

已經分唔到條友係真膠定假膠

佢地仲會覆佢

其實我唔明點解啲人覺得大家姐唔夾RP個style，RP有首love is over咪啱style

權采二人組

死得仲快

分分鐘好過入rp

講左好多次武林係養唔到3團

其實有咩好估

都係嗰句 無論去邊都支持

但係唔想見到佢哋走下坡

仲見到佢地已經係萬幸啦

唔知而家宿舍剩係幾多個人呢

唔出小分隊有些驚會消失

屌你老母仆街食撚屎啦
油飯係原罪啊飯佢嘅話你老母個臭撚化閪繼續俾狗𨳒𨶙爆啦

𨳒𨳍你老母個臭𨶙𨳊閪啊
識唔識點讀上面個幾個門字眼文盲
知你弱智唔𨶙識啦返去匡智讀書啦

油飯係呢度賤過地底泥㗎
有本事躝𨶙返去團愛po幫油奶閪水奶到雪雪聲都無人理𨳊你啊𨳒你老母臭𨶙𨳍𨳊閪

幫我報名我即刻讀吖 全數學費你負責吖
睇你嬲嬲豬個撚樣好撚高興😊

又鬧戰推po

小朋友齊打交

解散都仲嘈

你去讀都悔辱咗班匡智啊
知唔知你老母吮油b啲閪水啊
不過趁機會奶多幾淡啦一散咗油b可能單飛跌撚死咗啦你無得叫油b幫你條幼鳩打飛機啦

久違了
條傻鳩最好繼續應我
我就遇強越強

唔關事既入黎罵戰

本身都算
你有你飯油自由
但係度咁撚樣就真係罪無可恕

本身我都係喺pd48
點知見到油飯咁撚串
自然就想問候佢全家

條友嚇到瀨屎唔應人
應該仲奶多幾下油b個臭閪水

咦啲臭𨶙閪油飯唔係有好多偉論咩？
咁快就縮返你老母個臭𨶙化閪到啦？

罵戰推po真係冇得輸

你主人係咪俾唔夠狗糧你隻癲狗食吖？ 轉頭俾多啲狗糧你食飽啲，唔好再亂吠啦⋯⋯

估下張圖要po幾多次喺呢個po

咦你又知嘅
我食飽完就屌緊你老母啊
所以你老母俾緊狗屌啊
而你都係我個契家狗嚟咋

每10個cm出一次

慢慢吠啦⋯⋯癲狗

都係po 多幾個禮拜就完

sor我係屌緊你老母啊死臭閪油飯
有冇睇吓你老母個臭閪有無狗毛啊狗精啊
啲狗精係你細佬嚟㗎

郁吓都搬人老母出嚟，冇第二句啦？死癲狗
要嬲架？返去讀多幾年書先出嚟吠啦垃圾，
嚟嚟去去得果幾句

鬧戰又可以推多幾個po

聽櫻好過啦

頂 就完先記得

Sakura wrote 3 undisclosed songs for #IZONE actually. Says it's too bad we won't be able to hear it in the members voices but she hopes it'll be heard someday...

即係擺明比CJ仆街斬斷左

好想聽

可愛

櫻係講寫左3首歌而且未出
聽佢語氣d歌嘅版權未必響cj度 即係將來有機會會推出
不過到時可能再唔係izone成班一齊唱
冇左個意義了

呢2張又幾夾

用第二句你呢啲弱智油飯狗唔識睇㗎
快啲叫油b教你點樣除咗叫吠之餘同人罵戰啦

HKT唱
Btw出到就好

有得聽就好 唔想佢努力白費

12人再出道嘅出道歌
FF

我又放下我自己譯果d先

櫻：上個星期岩岩舉行完online con，正正係我生日之前而且充滿淚水，喊左好多
對唔住令到大家擔心了。就連staff都擔心咁問我ok嘛……

櫻：依家係地休息吓時間，或者可以係一段冇乜行程嘅時期。而且依幾日發生好多有趣嘅事情，所以今日我唔會喊嘅

櫻：油等到11點59分就祝我生日快樂，講完之後就突然醒起咁講：呀，我係最後一個講……唉
我其實唔明解不過都照舊講多謝，但係演就衝出黎好嬲咁講聽日先係櫻生日呀～

櫻：然後一到半夜12點，奈子就趕黎祝我生日快樂然後話佢係第一，但係演其實都響隔離講左生日快樂。
之後佢兩個就開始拗邊個先係第一個講
其實唔係好大件事不過睇到佢兩個咁樣覺得好cute

櫻：就算我地分開左，izone永遠都係我最好嘅朋友，wizone都會一直同我地一齊
經過依段時間，我可以話冇過去嘅事情就唔會有現在嘅我地
所以我只想好好咁表達對所有飯嘅感激之情，請你地唔好忘記你地曾經係wizone嘅事實

櫻：事實上我為左online con寫左3首歌比izone，好可惜依家已經唔能夠公開比大家聽
其中一首歌意思係講響黑暗中迷路，雖然漆黑一片但天空仍有繁星，我會成為引導你前進嘅明亮的星星，那麼你就不會再迷路。
首歌暫時嘅標題係'明亮的夜晚'
我希望將來有一日可以錄製出黎，只係可惜唔能夠再由izone成員嘅聲音唱出黎

感謝

永遠都係wizone

因撚住爆血管啊 死癲狗

我血管好健康
慘得過你弱智油飯無得醫

NP帶櫻LM

即係本身係同lesson同一個契機寫出嚟

上次yummy summer都冇齊人唱
想有首12人IZ*ONE歌 係櫻作嘅

FF緊會有專出咁就可以有得聽

俾多最後一次機會我爆碟得唔得

仲未接受到冇左娜b 既車汪會點

有Rewind : Blossom

我估HKT係音樂上唔會有咁大自由度啦。
其實12個時間許可嘅話，大可以搵相熟producer借studio錄音想賺版權費嘅佢地自有人識搞，不過唔賺版權費可以放上SoundCloud。總之有12個把聲我都已經好滿足。

咁貴 仲要硬食其他仔嘅嘢 唔係好想買

淨係SaNaHi唱 我都滿足

買set拆仔總有人要之後部機可以聽其他帶

買左先無壞啦

最近2個post阿hi好唔得閒

唔ff轉會消息
ff下櫻嗰3首歌會放係arcade specialff有齊12個把聲

仲有大家姐조용

好心就俾佢地出隻解散專
放哂櫻既3首歌落去,依家寫左又唔唱得好浪費
相信重有其他成員寫左歌

依張都用得

黎緊希望重有機會見到大家姐按住鴨既hyper mode

就算唔上台打歌，淨出專我都接受

要求不斷降低。。。

源
洋蔥

呢d可以賺錢嘅野
冇咩可能直接咁放

難得有個學完作曲嘅"大人物"回歸
我覺得會比 做宣傳都好

肥秋:你養我呀?

仲有嘅。。
成個4月, wizone比啲信念

打漏咗 我係話比HKT人唱
佢地12個就算啦 冇咩希望出到佢地唱櫻嗰3首歌

用你首歌我唔洗收錢啦

日本嗰邊唔見得會好好利用佢地嘅才能，參考miyu同松井咲子。

加返個作詞
諗起某p社

人地要握手女奴咁有才能做咩

所以咪就係話唔見得會俾櫻咁出歌反正櫻業務能力好 洗乜搞咁多花臣

以前隔籬46團平手對住肥秋都有得自己揀歌，櫻提議用自己作既歌都唔算好過份啫。

親生女
btw揀既歌都係佢作既點同

轉會

唔會再咁得戚

已成事實 只好面對